\input{core}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{systeme}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{centernot}

\enablemath
\newcommand\exersize{\noindent\textbf{Упражнение:~}}

% Дополнительные мат. команды
% (слишком редкие, чтобы выносить в core
\DeclareMathOperator\Ker{Ker}
\DeclareMathOperator\ord{ord}
\DeclareMathOperator\Char{Char}
\DeclareMathOperator\sign{sign}
\DeclareMathOperator\Quot{Quot}

\begin{document}
\gdef\CourseName{Алгебра}
\author{Саютин Дмитрий\\\small По лекциям и \emph{упражнениям} Афанасьевой Софьи}

\makegood

\Section{Введение}{Саютин Дмитрий}
\input{01-intro-1}
\input{01-intro-2}
\input{01-intro-3}

\Section{Группы. Введение}{Саютин Дмитрий и Вишняков Кирилл}
\input{02-groupintro-1}
\input{02-groupintro-2}
\input{02-groupintro-3}
\input{02-groupintro-4}

\Section{Кольца}{Саютин Дмитрий}
\input{10-rings-1}
\input{10-rings-2}
\input{10-rings-3}

\input{10-rings-4}
\input{10-rings-5}
\input{10-rings-6}
\input{10-rings-7}

\Section{Кольцо целых чисел, теория чисел}{Саютин Дмитрий}
\input{11-zring-1}
\input{11-zring-2}
\input{11-zring-3}

\Section{Поле комлексных чисел}{Саютин Дмитрий}
\input{12-complex-1}
\input{12-complex-2}

\Section{``пока неясно''}{Саютин Дмитрий}
\input{13-unclassified-1}
\input{13-unclassified-2}

\end{document}
